本港大學應該開設「新加坡研究」(Singaporean Studies)主修

而家大學有中國研究、日本研究，點解就係冇新加坡研究？
新加坡係亞洲一大強國，地位舉足輕重，我地好需要熟悉新加坡既人才
因此我建議開設「新加坡研究社會科學學士」(BSocSc in Singaporean Studies)課程，迎合市場需求

延伸閱讀

新加坡算唔算係亞洲最偉大既國家?

鼻屎國家有咩好研究

要幾天真先up得出呢句